剛剛喺太子警察遊樂會嗰個位見到超過10+以上嘅19座位警車，亦大約見到超過50個防暴入咗入遊樂會

剛剛喺太子警察遊樂會嗰個位見到超過10+以上嘅19座位警車，亦大約見到超過50個防暴入咗入遊樂會